其實Amber鄧卓殷真係好正

夠哂清純又幾得意

雖然身材一般 但係笑得好甜

無波 不了

係真嘅 但係佢笑得好甜

真係好正

呢d質素通街都係
好普通

小a辣

個樣靚到

有啲似微辣tina

差唔多風格諗起真野惠里菜

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

睇死佢咪又係雞

唔錯

好老

繼續

一定係咁啦

笑得好charm 一啲都唔老

冇病下話個樣乾曾曾成個戚美珍

係幾靚

爭在矮左d

好撚樣衰 隻眼痴左膠紙？

pure

【原名叫Apple 扮上菜改做Amber】港姐季軍鄧卓殷Amber Tang，疑似做人二奶，搞人男友，係臭雞中嘅臭雞？